［無圖］岩岩MTR 著白色衛衣粉紅色背包戴木框眼鏡絲打入黎

我好欣賞你响公眾場合上連登，其實完全無問題
但我就無呢個勇氣
Anyway, have a good day

垃圾狗公咁多廢話

Anyway

好狗公feel

衛衣應該點講？

連

hoodie

咁都好開post ?

屌你老母

有咩問題

衞衣其實冇問題，以前啲人都係咁叫
背包既口語係背囊姐

你戇鳩啊
衛衣有乜問題啊

你又坐左幾耐？

响都無人屌？

响你老母，打埋曬啲垃圾5p 字

成班認字特警，要屌就屌返樓主隻狗公行為

大家屌得好呀!

( Show Blocked User - Kagawa )

長袖無拉鍊外套

屌你老母關我撚事咩
返香討啦柒頭
block撚柒你

On9

外套

Well，actually，我覺得樓主真係好ugly，即係好柒囉
I think 地球都係唔太適合樓主 快啲番去你既5p world la